康文署：取消十一國慶煙花匯演

【即時】(16:40) 康文署下午宣布，鑑於當前情況和基於整體安全的考慮，正式取消十一國慶煙花匯演。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

香港煙花燃料不足 國慶煙花表演取消

好想睇煙花呀

民間煙花匯演

搞錯

無得睇煙花好傷心ar

講笑ja

多過三個人睇煙花等於非法集結